出糧出火發鳩痕，落廟街搵女人，雞竇放低二千蚊女生波仔任我禁

月尾出糧？

乖仔，終於肯做功課！

石頭出糧係咁

碌柒俾你含

當年相戀意中人

大家性情近

屌你老母又幾押韻

呢首係RB既大作
唔係#1隻狗作

袋底吹肅玩花式

北姑閪窿好撚香 外觀濕夾緊

抽送白般 射出精液

放低影片先

Richard Billyham原版MV

淫賤聯版MV

歡迎大家抄去odysee

小學時代成日有人唱

碌尻鋪滿念珠菌